有冇巴打分享自己機箱走線

條ram係g.skill royal 不過遮住左 同埋箱都無透

聽講話整到個箱光污染效能會升200%

光到阻住自己打機就本末倒置

背板呢 我覺得呢類post果邊點走線先係精髓

再望下自己 唉屌

唔緊要啦 第二面邊有人睇

利申隻牛牛用左11年

一體水冷 唔怕出水咩?

又唔係RGB 點解嘅

隻水冷咪rgb

btw 除左個箱同nzxt, 其他用左8 年

我想像中嘅RGB係光到成間房都好似彩虹咁

唔敢 post

冇走線
d線亂過我堆鳩毛

咁post 鳩毛

伯咩 我都post 左

挑你機

樓主個機箱係邊款？睇落幾實用

前面睇就幾靚 後面就執極都係咁 尋日清塵搞左成晚
Dark side of RGB

Verge

一樣 用左一體水+fan hub之後背板走極都好撚柒

咩箱？

INWIN A1 PLUS

不嬲都係用眼不見為淨大法
封左之後唔敢打開右邊版睇

由幾時開始走線要走埋背版
利申前面見得吓人
打開背版亂到打仗咁款

filco魔術貼?

巴打係用120水冷?

右邊版要大力先閂到

Asetek 645lt 92mm

size太大放唔落我個位

大家用咩機箱?
想換Antec P6 matx機箱

基本上最難搞係D sata線
未裝D hdd ssd前好靚仔
一裝就塞哂落D角落算撚數

用M.2無煩惱～

咩case黎 求介紹

P6 不了

點解

砌過兩隻,依個位都係解決唔到,次次都係裝唔返

呢塊板真係唔知點裝

有無8tb m.2 ssd介紹下

請問個箱咩型號?

覺得d佈局幾好

但散熱好唔好
P82新出 但atx 太大

Matx好多其他箱

Dan Case A4-SFX

巴打係自制 pin 線?

係 但唔係我整

佢前太位少入風,佐依個價位,係抵玩

1 x Fractal Design Meshify C Mini Tempered Glass Micro-ATX — Dark TG
價錢：$769

1 x Corsair Crystal Series 280X Tempered Glass Micro-ATX Case — White
價錢：$899

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $2,890

依啲都幾好

710咁大個箱

想知呢隻箱係咩型號 唔該晒巴打

買親 d 火牛 cpu 條線都唔夠長, 好麻煩

一買買貴價牛就唔會有咁嘅問題

後面張sugar學生妹

Thanks!

捉你去data center 做就啱喇

用緊原裝線，盡左力

仲有個NAS

好似宜家得一款，而且仲未上市。
話說就算有得賣應該都唔便，成8TB咁大

點解呢到d人貼底版個面出來就當走左線嘅
而家d箱有哂背版正面亂極有譜
所謂走線係指背版後面cabling
睇見d人掀開背版成個垃圾岡就好笑

巴打唔好笑我啦

你地真係好心機

走線都係門藝術同樂趣
你有心花啲時間執好啲
成功感都大啲

我塊板凸咗出嚟

呢兩粒螺絲唔使全鬆 上面嗰粒可以扭哂出嚟 下面嗰粒唔好扭哂 咁樣會容易啲裝返

不過個設計On9又係事實

利申：用家

打開右邊板睇下

勿相認

你走線都幾得意喎

嘥晒啲線

副機

主機

補相, 請盡情恥笑
post埋2號機

眼不見為乾淨大法

有米

你個cpu fans 裝錯左

笑足幾年

那有錢

咁都睇到

唔熟風扇先唔知

換箱